
\newcommand*{\supervisor}[1]{\gdef\@supervisor{#1}}
\newcommand*{\subject}[1]{\gdef\@subject{#1}}
\newcommand*{\type}[1]{\gdef\@type{#1}}
\newcommand*{\kafedra}[1]{\gdef\@kafedra{#1}}
\renewcommand*{\maketitle}{%
	\begin{titlepage}
		
		\begin{center}
			\textit{Федеральное государственное бюджетное \\образовательное учреждение высшего образования }
			\vspace{1ex}
			
			\textbf{НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ \\ <<Московский государственный технический\\ университет имени Н.Э. Баумана>>}
			
			\includegraphics[scale=1]{../logos/bauman_logo}
	
			\vspace{5ex}
			{\large{\@kafedra}}
			
			\vspace{5ex}
			
			{\textbf{\LARGE{\underline{Отчет по производственной практике}}}}
			\vspace{1ex}
		\end{center}
	\begin{large}

			\textbf{Студент:} \begin{center} Горелов Николай Дмитриевич \end{center}
		
			\vspace{1ex}
			\textbf{Группа:} \begin{center} Э1-91 \end{center}
			\textbf{Название практики:} \begin{center} Конструкторско-технологическая \end{center}
			\textbf{Название предприятия:}\begin{center}АО <<НПО Энергомаш>>\end{center}
			\vspace{1ex}
			
			\textbf{Руководитель от МГТУ им. Н.Э. Баумана}
			
			\begin{tabularx}{\textwidth}{XXX}
				Ассистент & Васильева Т.В. & \rule{5cm}{0.01cm} \\
				(должность) & (Ф.И.О.) & (подпись) \\
			\end{tabularx}
			\vspace{3ex}
			
			\textbf{Руководитель от предприятия}
			
			\begin{tabularx}{\textwidth}{XXX}
				инженер-конструктор & Бурцев И.Б. & \rule{5cm}{0.01cm} \\
				(должность) & (Ф.И.О.) & (подпись) \\
			\end{tabularx}
		
				
	\end{large}	
		
	\vfill
		
		
		\begin{center}
			Москва \the\year
		\end{center}
		
		
		
	\end{titlepage}
}